［全靠高普朋友隊］利物浦vs白禮頓4

未完

垃圾topic

慢到

頂住

燈WHAT?

諗緊咩名

樓豬又燈

利式神燈

其實腳腳咁清都幾難守到完場

仲有十五分鐘，點頂

唔清又難 清又難

爺爺又豬

1-1 ja

坐四望五

12碼

碌下地拖下時間啦

2:1 了

哈多士咁體能消耗好大好快冇-//-

頂住。。。

好驚高波

頂

上場對鏝做到幾多攻勢下

就頂唔住了

救心

其實死守唔唔會消耗好大 問題係好難長咁集中

頂撚住

屌 差少少入啦

2018年作客0分
爺爺又break record

開啲咁ga topic... is 侮辱

似加時出事

九九八十一斬
如果係利應該投左寒

最後兩場都要輸

上場咪又就咁斬死利

癡撚線

亂撚到仆街

嘩
嚇撚死

痴撚線

Cls

屌

咁多下冇hand ball, 好野

我個心無啦

好撚熱血 頂住

屌你老母平安鐘呀

哈多士係咪肯定仲要咁打???

華拿係咪鳩嫁

熱血長城

朋友 我當你一世朋友

波子機足球

頂撚住啊

咁樣打左85分鐘喇

血肉長城

真係要起碼頂住和
起碼利主場唔會豬波

正想講

朋友隊style

唔敢睇多士，睇爺爺算

17場唔輸唔代表d乜

連球探都熄左 唔敢睇

多士頂住 差1分護級

weak

紀錄係要黎破

哈多士仲有咩打法玩
最後幾分鐘睇鬥心啫

多隻咁多隻利狗準備捱夜睇我轟贏波

頂。 住。啊

人地都咁打頂左8x分鐘

呢場應該係有史以黎最多利迷睇既另一隊波

都係要救心

頂住呀

鏝

嚇到腳軟

嚇死

仲要週中深夜

入左！

WA 好撚恐怖

好撚恐怖

好辛苦呀

六分鐘 dllm

6min

6分鐘

補咁耐 屌

until we score

屌你6分鐘點頂呀

點守6分鐘
救命阿 叫白車

沙拿射手榜仲領先幾多

Until hazard score

咁樣跌2分真係on9
英超劇本又贏

心臟都頂唔到6分鐘

六分鐘 死撚得

一日未完場
都未跌晒

6 mins

Should be 3

有冇人想卡數和

HUD冇哂力

心臟衰竭了

乜春呀

4分鐘

爺爺

下場claim大四喜
沙拿食白果

入了

屌你老味好撚刺激呀

睇完車仲要睇熱

差d收車皮

馬列斯

屌你

喂喂喂 我好撚驚呀

blocked

屌你真正攻防戰 訓耐d啦

星期日唔入波等變5弟

屌 其他波就不要再說了 會搞出人命

頂撚住呀

唔失 唔入

3 分鐘

就天光，醒曬

木耳

豬腦一拎波驚撚到

西維爾2:0皇馬

一分鐘

最後一分鐘

祖雲

恭喜朋友隊拎到護級重要的一分

下場其實都要1分

唔撚想知阿

Yeh 罰波

射入罰球吧

共赴患難絕望裡緊握你手 朋友

俾牌啦指指指

開完好吹喇

恭喜朋友隊成功護級 我利發出賀電

木耳好撚癲

屌你技術好少少 單對單過埋啦

歐霸車

FT1-1

時光可變 世界可變

屌你 我地未穩架

利下場輸 車贏

隔離車po話好憎朋友隊依隊野 話人塞晒11個係禁區 笑死你上場咪又係塞晒啲人死守

下場唔可以輸 又救心90分鐘

下場咁都攞唔到一分就全隊斷腳死全家

又係比清依D多咀狗

下場利輸3:0

高普朋友

朋友隊

仲話人降班 降去歐霸啦屌

輕鬆護級成功

下場1分都冇嘅，成間球會執撚佢算

大巴咪又係賤種車帶起
笑撚死人咩

幫肥賓集氣

廢中你自己醒醒定定啦
朋友隊都護到級順手搶轟分
下場和都和唔到就食屎啦

呢個真

老人家真係講得啱，出外靠朋友

護級最重要一分西多士

1:1

舊年踢阿
今年踢車
下場踢皇

好大機會

無腦唔緊要 最緊要有朋友

劇本

下場。。靠肥賓

利物浦呢隊波乜撚野都做得出

卡數仲有機會架

1分都無就抵仆街啦

我利今季聯賽主場不敗，劇本寫好了

好彩出mola達件垃圾咋
出住烏輸撚左十世
又唔收埋世三

下場垃圾利主場都贏/和唔到brighton就抵啦

X教授真哈 舊年升班佢都有係到睇

所以垃圾利都仆街左十幾年

豬腦出嚟即刻入肉

Yaya最後一秒

有冇清仲未用哂燈力
過啲比肥ben

不過住烏上場完場個樣好似就死咁

好撚感動呀

yaya 托尼yayaya

住烏出黎之黎勁撚到
干地

Yaya 肥咗之後好似佢呀哥

Btw,西波炒緊蝗馬2:0

留返下場對軌用

肥賓上阿 睇埋你訓教

我見到都真係笑死 車出哂名泊大巴 仲有膽話人

人地蝗馬夠分前4

蝗都留哂力啦

全副選咁濟，佢地勁早就留力

5分鐘

傻鳩

建議下個posr名：踢好自己

輸尾場

上場和到咪好

呢隊熱
靠未來

利記劇本
輸剎科戰

好撚鐘意睇呢啲下遊波嘅血肉長城，好熱血，自己一個睇都睇到嗌撚咗出嚟

對閪/屎 贏到咪好

個下角球連射真係睇到哇哇聲

2:0 都比人追番真係唔抵

白禮頓血肉長城

心都跳埋出嚟

我利都有血肉長城架

正想講，見證住歷史發生，同佢本人一樣!

靠自己啦
熱上岸

星期日白禮頓W X 轟W
上車最後機會

廢到仆街既長城

係晒看台同電視前面

開始恥笑了

踢好自己！

下場白禮頓早段入一粒 有排我地睇

記唔記得當年我地都係只要和波都搞波

where? 圖?

白係咪已經上左岸

淨白禮頓W夠la,
轟W 得 1.2-1.3

同上年一樣，都要爭到最後一輪，利永遠都係到製造緊張

痛失前4了

係啦
係修同雞湯爭

今日除咗轟全部主隊贏波

係
屌 我地明明拎74分好易。。

年度好友:
1.馬里博2
2.哈多士

修都上左啦

爺爺作客唔知六連定7連敗

雞湯爭hi 到咩

利迷限定福利

肥賓幫手啦下場
好撚驚阿

兩次低潮都送場3-0
宜家又守和轟
哈多

唔想要

雞湯見到就憎，贏完我地果場慶祝到成功護級咁

可能干爹下場又自爆呢

係驚下場出屌摩

比人隻knokheart撚狗咁撚

13連

落到去慢慢慶祝

無問題 攞一分照前四

最唔抵係兩球都自爆

習慣就好了

以為有後生版J

劇本一早寫好

贏都唔俾慶祝
利撚惡到

格連梅利開波一分鐘角球頂入
然後血肉長城到完場

肥賓護到級之後連輸4場wo

風流波

我利嘅血肉長城陣，連西布朗都頂唔住

頂你，人地真X博士係真多士迷嚟㗎，上年升班戰都有嚟

張圖下個post置頂唔該

真利 幫幫手！

似啦似啦

識買了 首期我來了

到時已經哭波啦

利的血肉長城係搵球迷的心砌出黎

下場真係唔求贏，和算

做利迷真係折墮

車仔推左30 頁 利推左2x 頁
利廢青真多

自爆見得少咩 對阿西和都係自爆 係對熱輸黑哨姐 依三場本身都應該係贏 是但一場贏左依家就唔洗咁辛苦

一分鐘就提醒你可以熄電視

好多外國巴打

好彩有隊波係咁送分比啲升班馬
哈多士一早降左班就到我地仆街

我地拎歐聯 車有歐冠踢？

哈入左一球d利狗即刻衝曬出黎推post

下季又有歐聯踢，習慣定捱夜

日經

幫升班馬起機聯

順序係比捷克聯賽冠軍

實比人bin爆

原來阿朗素同米拿個球一撚樣

利轟互含聯盟

高普應該都睇到好滾動

朋友隊令到我地利迷好開心
殺完獌狗又幫我地擋住架車

大腦歸位未

抵佢地護到級
作客和鏝和轟

下場利就會自爆

劇本已定

主場都輸就咪出歐聯出醜

下場修分分鐘輸左波都唔攻

唔好辣著曼城就搞掂

要2邊都最少炒5:0

唔出耶穌就冇事
條仆街好鍾意邀功4比0都繼續入

咁真係假波到不得了

究竟咩情況下轟第5都踢到歐聯
好亂

油王過數囉

發夢個陣

贏歐霸

出面又撚人

無可能，因為我利唔會贏到歐聯

下場利輸車贏

咁快燈

出外靠朋友

關你9事咩，躝返出去打飛機啦雜種

雜種狗死撚開啦

完全封鎖啦
理班雜種狗做咩

點解有兩個post

見到個比數以為未訓醒

有預感下場......

下場要豬波鳥

目標係一分既話通常都奶野

下場:
全場久攻不下，被對方角球入波

發夢見到轟同熱都大勝

一樣唔輸得

雖然和都得 但最好贏啦
起碼睇到有決心 同埋入到波個心都定啲

朋友

都唔知你地嬲乜 望一望原來冇左#307同#308

英超最後一輪焦點，剩番歐聯第4有冇可能利記／車仔。仲有係雲爺爺最後一場阿仙奴比賽。

唔係講笑，利真係會隨時會輸俾白禮頓。尤其係懦夫雲呢啲炸彈最充滿自信嘅時候，往往就會太輕敵。

呢個post？

原來外面有朋友係咁好

正

下場輸 車贏咪又係無前四

但方便買波

十幾倍客勝就得

呢啲係咪叫美中不足
到頭來都係要靠自己

全靠我利 成功令英超前4爭奪戰觀賞性大增

dllm利物浦 救心食到斷晒貨

邊會有十幾賠啊

有預感會比球證黑

哈仔輸個球咁似米拿對羅馬個球

我覺得干地先係朋友
一場爭前4咁重要既比賽
收起豬Sir 世三
都可以話踢到攰 要輪換
就連龍都換撚埋
唔出個穩陣又勁卡吐
反而出個派膠既卡巴尼路

有古怪

oddschecker 見到白禮頓 1倍18
根據馬會班pk抽水 應該都起碼 1賠12

卡吐傷左好耐

干地：喂 屌你老母 我要第5阿 垃圾利唔好同我爭 我要激死西女人

上場

係喎自吞
但後備都係伊度亞度既

又有幾耐啊講黎聽下

串埋車win勝啦

90分鐘

岩岩睇左車post
背傷

佢同車高層反曬面

華拿

請不要再說和就得

高普收返人地danny ward又唔用

係球隊低迷時幫我地起機
搶前四幫我地直接做低對手
跟住落黎既就靠自己努力了

即係又背傷

真係背傷

車和唔上唔落，點解唔輸埋佢
搞到利下場最少要和
不過主場都和唔到抵冇前4

和唔到死左佢啦

仲想點

今日發夢利半場領先皇馬2:0，之後比人反勝3:2

利式崩盤

第一日睇利, full team輸過比西布朗

佢地贏到獌聯
白>獌>利

發夢多數唔係真
應該半場輸2球
完場輸多5球

主場不敗告終

證明你發夢

利有咩可能領先我皇2球

呢句野最近都聽左好多次

PSG have now joined the race for Ryan Sessegnon, who has been linked with a move to both Liverpool and Spurs this summer, according to @TimesSport

下場和左佢，等車狗輸得失球

主場都和唔到白禮頓真係摺埋隊波啦

睇返原來白禮頓作客戰績英超尾二
我知會發生咩事了

英超葉劉 專幫人起機

唔係雞湯個3分, 已經奠定左邊隊前4同降班

最驚有人跣腳

齋戒月果2件

朋友隊真係幫到手

不如話西布朗果場啦

我唔打啦.jpg

在家靠父母，出外靠

今季好多場啦

愛字頭同熱狗

愛字個場最on9

屌你老母 lovren

Brighton 尋晚作客鏝雖然輸，但都入到一球
對利起碼入兩粒
一球12m
一球輸老虎/TAA
最終......

阿媽係女人

睇返精華,
軌根本全場屌打,
跟住利式自爆

其實有D犯規

仲要先入波

連依樣都似埋我地

袋左前四
廢呀應該會黎

咁應該唔黎

依家就半隻腳入左

如果下場

打歐霸有乜唔好？

最終會遇上西維爾

聯賽留力第八，四強決賽對住下體會手球隊出局。fsg 冇收入只賣唔買。利式輪迴重建

下年閪維爾落返去踢閪維爾盃
我利跟歐霸屎都冇得食

放棄前4走去打歐霸對來季爭前4有利

比人carry 既感覺真係好

原來皇馬陳晚豬波

手球隊3：3利
手球隊3：2鍠螞
鍠螞？：？利

琴晚多謝球証加持

利3:2皇

皇馬琴晚留哂力啦

唔明利撚咁開心做咩

車場波根本唔關利事

心態上最尾一場點都要係贏

利記呢隊閪波 如果心態係覺得和就夠 唔撚想入波ge話

下季歐霸見啦

主場都輸就比返個第四雲爺爺算啦

主場球迷加持都贏唔撚到brighton 好老實成隊波執7左去啦

今季最後一場主場作賽
又係老母表演嘅時候
Show Time lomo

無限審判日

哈城好波 我利決定放屌摩 老母 助你地提升戰力！

上季入波果下moment 仲好記得 我自己係屋企都叫左 好似琴日發生咁 咁就一年

我都係 叫撚左出黎

真係咁就一年
時間過得快到
黎香港好似冇幾耐之前嘅事咁

西維爾下季踢撚到歐霸咩

放屌摩 你係害人多d

屌你原來上返第七

第七邊有歐霸踢

果下我係屋企睇到好似高普咁打左幾下拳 屋企人問我係咪傻左

歐霸外圍賽資格 西甲仲有3場差黃潛3分

巴塞拎國王盃個歐戰資格喺聯賽順tun

因為打咗好耐都攻唔入
老母射個掛網波
嗰下講咗句DLLM仲唔入

新沙比

世界上冇一樣野可以阻止西波踢西盃。強如鍠馬都死

唯一阻到手球隊踢歐霸

就係手球隊 踢歐聯出到線

睇車post有人話個如果利贏到歐聯 個歐聯位係利自己揀比邊個
有得咁架咩

有，收到風會比朋友隊

比我轟我寧願比雲爺爺
但利狗應該會比轟

邊個講

ok50m 賣簡迪過來

真心嗎

佢地自己係度玩野昆自己人咋
邊撚到會到利簡

咁上年鍠簡左邊個？

聯賽盃足總盃都係頭5拎，咁般尼係咪有歐霸打

閪波，用黎收拾垃圾猁，點知做低左某隊

軒達臣

有
歐霸外圍賽

chirivella

ruben neves腳面長傳好似幾勁

視野

但講左會留隊了

好像話依家想買埋 基達個同鄉

其實無講死

樓上咁多真心膠 車post d 人話可以簡傑志tim

再講咩我地攞左歐聯冠軍乜乜乜果d不如出去啦

點解我見唔到 可能一早BLOCK左

力架足球

可以睇到傳統英式足球可以走到幾遠

分分鐘外圍賽都過唔到

隨時下年降班

開多條戰線，隨時玩完

只要能你能聽到我看到我的

全 心～～～

全意😓

利戰線又多
呢家連post 都要推2個

其實早D簽ruben neves有著數
陣間佢又入國家隊拎埋WC
身價一個double都買唔到

今屆聯賽加足總盃對3隊降班隊既紀錄

2勝3和2負

我利掌管降班隊生死
你地識條春咩

我睇都係要靠ben sir幫手架啦
利記朋友隊

仲有冇天才話要棄歐聯保前四

屌今季啲降班隊冇撚用架
送咗啲分俾佢地幫佢地起埋機最後都係要降

而家確定左前四喇咩

利狗踢好啲就唔駛諗棄歐保四啦

如果女超人做captain marvel就正喇

骨友隊居然贏到

未確定
咁洗唔洗放棄場歐聯決賽搏摸和白禮頓

想要溫打烏文

點放棄決賽博摸和白禮頓？

其實今年打完歐聯之後個場既英超失左好多分，下年真係要加強深度同個輪換制度

決賽係白禮頓之前踢？

和完聯賽之後歐聯果日舉白旗

而家個個captain marvel唔靚既

年年都咁講
除非有大水喉啦

之前入到歐聯決賽
好多利子話爭前四緊要過爭冠軍d架嘛

Why both not

好多=1個

咪好似e+咁傷9灑

下季個板凳深度真係要加強好多下
Slk去跟謝4學下野先啦

係咪好似講左想借?

剩係見到後備要出到 摩, SLK, WOODBURN已經唔開胃
堂堂歐聯隊, 傷既傷, 走既走
SLK真係借出去好過

ching講到決賽羸硬咁
你而家睇緊隊波仲係重建緊炸
落咁重注博R聯

呢句真
支持出青年軍對鍠
Wilson

贏錢機會不是常有的

如果咁都冇前四 真係汁得啦

1.54買少少對沖吓都好wo

踢歐冠 變歐霸

Allin

希望汁相汁返靚

買$500玩下

500咁少, 500 K就差唔多啦

無限回憶

誠哥唔派錢比我

感情對衝
只值$500

公司仲ON99拎D錢做定存
一早買皇就番幾倍啦

200算

由鏝開始買個班巴打上哂車未

1000收540
然後用540買波衫又比番FSG

David Wagner: "We have done Jurgen Klopp a favour but that is the least that you can do for a good friend! We will celebrate tonight, and tomorrow." 👓👏

3️⃣0️⃣ today! 🎈

Happy birthday, @officialAL20! 🎂

上哂墳了

無洗再與你交心聯手
畢竟難得 有過最佳損友

我喺波圖次回合嗰陣買
嗰陣有9倍 少少地買咗100

係時候買返300蚊蝗對沖下

羅馬都9倍

朋友隊今季唔話得，6 分波仲殺車曼

買10蚊

但有豬一樣的朋友嘅球員
e.g. 老虎

借左ward比佢地可能可以早d上岸

人地仆心仆命幫利都唔肯借ward比人
高普

最多下季借隻魔翼比你地啦 唔好嬲

老了

牙琴

想買斷

賣俾人啦高普都唔撚用，不過我諗都唔洗了
人地個龍琴晩幾撚神勇

尋晚佢地個龍守得幾好

Lossi幾勁

其實盧素都係借番黎
同埋之前成日蝦碌

本身高波好屎

個龍真係比較弱

低質

因應第一次活動報名熱烈，球迷會正力覓場地想大家可以一齊睇波，不過因為歐聯決賽場地緊張，如果喺官塘呢個場搞，巨型投影，$300包兩杯飲品(包括紅白酒，whisky，cocktail，香檳等)，唔知有幾多利迷會有興趣？

如果落雨，會移師樓下酒吧

屌你精壇 畀三舊水要人係戶外睇波
同埋係戶外睇無版權問題咩 犯法就好笑

早排買斷左

你貼d 高質

皇馬果個多囡啲 好似係

係喎,未借完就買斷定
但講真呢個龍都係一般般

都係想睇番D 60路啫

淨係琴晚已經乜都抵曬啦

有無人報左A12個睇波活動

之前有D輸波輸佢啦
ward都好過佢

買左龍仲要放唔到米仔比朋友

尋晚有球飛身近距離托咗個波，跟著中柱，再被解圍，相當刺激

都on9既 300蚊拎去叫雞好過啦

一路call g 一路睇波

報左 依家有第三個場係飛龍

分手了

大腦與高普都是花樣男子

其實真係護級隊質素 平平地畀Ward佢好過 橫掂唔會用

講得岩
帶部電腦去叫雞
一邊睇利輸波，一邊屌
經濟學上完勝

師兄報唔報到champs果個場地

報唔到 勁快爆左

放米佬過去,留Ward做二號龍都得啦
米佬呢d打護級隊一流

好似真係傳緊謝四想借蘇蘭基

去荃灣睇

大ching歸位
slk同ings實借走一個

slk應該步origi後塵

幫利物浦練兵幾好啊 力子可以收翻黎自用

大ching有價好賣啦

講真大ching就算啦 佢自己都寧願要多d上陣時間

到時見

瞓身啦，上車靠呢鋪

SLK去英超下遊都得啦
洗鬼去蘇超咩 隨時仲衰過英冠

Salahlalala...

去挑戰人渣

幾百人一齊喊，場面一定好震撼

諗住報荃灣 就係返工棟工廈格離

我搞係架船到睇

英超就好呀，但有人肯借先得

今朝爆哂啦
聽朝報飛龍啦

就朋友隊啦 都係玩高波

下荃灣都爆埋 仲諗住個個去大場冇人報呢個唔洗咁快

因為無做會員...同條女要痴個friend去... 焗住去荃灣.... 我住太子

第一輪4分鐘爆左 第二輪1分鐘都無

飛龍係觀塘，我都想報

不如叫幾多幾個朋友屋企睇算

聽朝10點

自己一個係屋企喊好過啦

你正常架

喊完有人安慰下都好丫

去邪骨睇 輸波出火訓

Mohamed Salah has apparently agreed to join Real Madrid for €200m this summer

Mohamed Salah has already reached a pact with Liverpool to go to Real Madrid. If Florentino Perez pays 200 million euros for him, he will become the latest Real Madrid Galactico.
The coach of the British team, the German Jurgen Klopp, in fact, has even chosen the player who will be his replacement: the Frenchman Nabil Fekir.”

西媒報導

決賽之前搞呢啲ON9野

黨報否認咗

西媒係咁架啦

擾敵

閪媒次次都係咁.... 好煩

今季件波衫係咪全部賣斷晒市，依家想買

係
利申 買唔到

有冇介紹

celine farach祼照流出都無人講？

岩岩見到已經轉晒下季果件

同個球員傾掂轉會費係咩玩法

高普夠搞鳩VVD

200m我諗fsg會放

假波？

傾掂人工就話啫

未驗過 唔知

但似垃圾痢作風，肯70m費基亞一定唔慌好野

大家決賽去邊到睇波

屌你老母官網訂左件away
乜消息都冇 本身訂完見到飛龍/上網有優惠仲平 已經嬲嬲地 仲要派貨耐撚到

西超買人同球員傾完就得

咪ON9 成個國家一齊轉會 200M點會放 一係沙拉又背傷

太少相判斷唔到
有多d會清楚d

條女真係好撚正呀....!

我意思係球員點會係轉會費上面有話事權

因為呢隊係利物浦

Sad but fucking true

//利物浦-永遠的紅戰士 facebook

費基亞父親：「我可以向你們保證，我的兒子從未與高普進行會面，也不會於今夏加盟利物浦，我相信來季的費基亞，將會與里昂一起征戰歐聯賽事，這亦是他的夢想。」

//

打空炮

好彩冇除褲

屋企睇算
舒服d
上次奧海坐到痛

feel到下場老母會入波

買左3000

視乎你鐘意成班一齊喊定孤獨地一個人喊

睇下係開心到喊定傷心到喊

og 痛失3分無緣前四

傷心啦

屌 咁撚煩
求其買個dybala 算啦

咁似買古積佢老豆講既野

一個睇完捐入被窩飲yup

可能半場已經可以瞓

點都睇全場啦，有幾可啊

半場 皇馬3:0

據報導，安利簡已於日前接受進一步的體檢，結果顯示傷仍未癒，意味著這名德國中場或難以於歐聯決賽前復出，甚至無緣征戰今夏的俄羅斯世界盃。

咁又係，諗返當年伊斯坦堡奇跡夜，見半場輸三球，嬲撚到熄電視瞓覺，點知第二日起身先知攞冠軍，後悔到今時今日

Beating Liverpool in Champions League final 'will be a piece of cake' according to Real Madrid's honorary president Francisco Gento

Yes piece of shit

真

岩阿

最鐘意見到呢D

垃圾利

哈德斯菲爾德尋晚和波護級成功，賽後領隊華拿被問及賽和除左對佢及球隊意義重大外，亦幫左老友高普。

華拿回應︰「我們的確幫左高普一把，作為老友，呢個係我可以為佢做到嘅一件小事，今晚同聽日就好好慶祝一番吧。」

躝

識人好過識字

老母節

早個星期仲以為佢地尾3場得阿可以偷到雞
點知咁幫到手

終於明果陣費sir 有幾爽

咁放埋個腦去阿記咪

差少少win埋

布魯士

清舊貨
送3分
老烏

都好好彩 上半場空門車都唔入

車呢幾場繼續用莫拉達 咪一早完左件事

“We always invest in the squad every summer.”

@John_W_Henry has been talking summer transfers at #LFC

講緊紅襪

黨報twitter啲reply全部都係屌鳩henry講大話

Fsg:今季轉會資金唔係一億，係兩億

亨利講漏左，係贏左歐聯先使錢

我屌佢全家 咁都無人追問踢爆佢net spend

Swansea City boss Carlos Carvalhal will leave the club at the end of the season with the club opting not to take up option of extending his contract. #SwanseaCity

贏左嘅話姐係最已陣唔洗買人
F$G又贏

冇俾錢都贏歐聯
點解仲要洗錢

2億係上年 最後賣埋古 清埋沙高果班
好像轉會都係負數

用啲垃圾都贏歐聯 唔洗買人

一直都諗住net spend幾十M算9數啦 算好好架啦..點知係一毫子都無出

用18m 就r年亞冠

lalala同軒巨

曼聯系領隊：
曉士、椰子、卡華夏、肥普
利物浦系：
肥賓、學神、華拿

私家雞幾是上得返黎

仲要由04年計起

只計高普呢2年半

兩個真係好撚基

La囝M字腿張開等軒入
搞完學edc影張淫照先

唔夠喉，來多劑龍舟掛鼓

de vrij
feel到真係唔買cb

FSG:咪買左vvd

下季：
人渣士
石內卜
重奪英超

卡叔其實唔惦
高美斯又

卡叔好撚垃圾
根本換佢出黎係負數
好似上次對羅馬輸12碼
高路托尼後備料但比到士氣
on99

果下根本唔應該吹

速度，身體都有d跟唔上

你可以話完場前罰12碼冇意思
但個球吹先係正路
佢係後線最後一人

ching打J打到眼矇
14喎

痴撚線，買少件馬交域已經負數net spend
F$G

TAA果球咁明顯無吹到吹呢球補數咋

關撚事

咪係
都唔知有冇同其他一隊一齊操
好唔夾

支雞真係痴孖筋

Florenzi從後收山腳都無紅已經知條友盲

跟本鳩吹

咁你講下點解唔關事
防線得一個 手球就吹梗12碼
唔吹就真係黑啦...

手無舉起意識，身體範圍冇擴大，呢球跟本公認唔洗吹 又唔係最後一人從後飛鏟關最後一人咩事 你可以話佢廢但呢球佢真係無辜囉

阿記請渣士就好睇了

返黎叫外賣

有傳馬鳩域終於有人收留

終於有機會比渣士證明自己
究竟佢係咪一條濕鳩呢

On撚9架 仲有人幻想fsg肯泵水

200m賣到沙拿咪比100m你買人囉

+2

Ching心水清
賣完古既係拎一半黎買vvd

做咩

今日石內卜有冇消息
定係已經100%肯定會走

皇馬對利物浦

串埋車路士,熱刺

差不多30倍

客勝17倍好過啦

下季波衫幾時到貨？

仲未有消息

客勝串車路士, 25倍, 買2舊對沖情感

明日四點

個膊頭位好似勁緊

買唔到費基亞唔緊要 唔試下遊說
Ruben neves先戇鳩 下季條友係狼隊一打起左真係唔止呢個價 劏你6 70m都得

有冇巴打訂左？係咪會連盒？

介唔介意影幾張相睇睇

1516想買

感激

賽季都未完 買乜撚呀

試上身咪知
慢慢啦又唔會咁快無貨

可以私下搵左佢傾先呀麻

小小風聲都冇 垃圾利又想tum慢慢

年年買唔到人 唔夠人用咪咁囉 班天才做野真係

上年咪比人告埋添囉

今季PUMA阿狗波衫質地勁好
老老實實成日覺得NB波衫偷工減料

又話俾老師聽架啦 咪呀你

有邊間球會唔會私下搵球員傾 點解會係垃圾利問題 唔可以係其他球會問題

Stefan de Vrij will be new #Inter player. He has signed his new contract until 2023 for €3,8M/season as wage. Official from next June. Done deal. #transfers 🇳🇱

你都on99生勾勾
又想fsg發道歉聲明？

想問下新波衫其中一邊袖有贊助商 咁點印歐聯三寶

痴撚線 其實你知唔知同其他球員私底下deal係違法
同埋而家賽季都未完 係咪急成咁呀
吹少少風出黎就會即刻全撚部都買晒

係唔可以私下搵球員傾
當然摩佬偷步搵a高千幾支箭插佢

一早都傳過佢只係想去國米

好貴

Premier League legend Wayne Rooney has agreed a deal 'in principle' to join @MLS's DC United this summer, per @bbcsport 👀

歐聯唔駛印western Union

愛字頭都敗走

下季都冇需要印歐聯喇...

佢負責做攔截，史基利亞就負責用波
就咁諗都幾理想
但係佢應該無米蘭達咁穩健

暴殄天物

對白禮頓都輸就抵死啦

馬高域好廢

啊媽係女人

有出過咩
得果幾場
出親都同班青年軍夾

利物浦班主約翰亨利：「球迷們永遠想率先知道誰人來、誰人走，我們肯定會於今個夏天，向利物浦投放足夠的資金收購新援，皆因來季的紅軍需要多線作戰，必須具備著更理想的球員儲備。」

衝力射球.jpg

迪基亞效力曼聯7季首奪英超金手套獎

今季夠多線啦 頂你

賣左沙拿就有錢

屌，我都賭緊依場比甲
佢岩岩助攻完

最撚想你走
離開人世個隻

連續斷幾次進攻

收皮啦

it will not be 100m

希望佢真係留比甲算 再返黎大家都唔開心

It’s 200m

fsg死全家啦dllm, 錢又唔科, 又黎痴波睇
亨利老味黎親睇波都無好結果

有冇人親戚係油王叫佢打救一下我利
今鋪如果起唔到機我諗要再等多十年

愚人節過左成個月啦屌

大好前景，連續兩季入歐聯，收入滿到瀉
咁都唔撚科水等到高普走左又沉過

係咪仲有球垃圾射球

肯定有歐聯呀球會先會講點印

但puma啲衫緊到
普通人好難著

puma買大一個碼
NB買細一個碼
Nike就岩岩好

呢啲真係要NB試先知

朗尼對母會既所謂感情

咁又真 聽日開賣既好似係有WU係手袖 咁真係有歐聯先算啦 唔想印英超

E個真係好撚慘,明明咁撚勁

係呀一件英超一件歐聯咪得

有一次比屎魔0射走左
臨尾香

一定架啦

精明消費者決定豬波做亞軍先襯低吸納

識油王 仲上連登咩

有件主場但印咗古

佢都踢唔掂啦 慢撚過閪

鏟字

原來白禮頓今季作客成績英超尾二
至於包尾概就係迫和到垃圾利概屎篤城 城

下場和波ok啦

Aoc ig張相

贏啦屌

啦子咁就30

做咩搞撚到成個重症病患咁

屌 比佢去睇final啦

仲以為OX唔駛做手術

要離開連登了 女朋友發現到我ac
覺得我開果d 9up po代表我係咁既人
離開就係為佢消除疑慮
有緣再見👋

以後無得再睇樓主squat

沙拿真係好基
比軒隊渣屎忽
igstory又坐懦夫撚車

我好愛我女友
為左佢放棄9up

怕女友就怕女友啦
新tba

收嗲啦綠帽米

痴線到以為自己有女朋友😰

利化

將幻想同現實撈亂

唔好放棄治療

我地利迷上下都支持你

張仔會陪伴你
YMCA

講到有得醫咁😑

妖皮啦

無得醫都話有得醫 鑿返佢幾筆呀

各位手足聽日咩舖頭有波衫賣？

沙拿又攞player of the month
D訪問答到麻目晒

@肥賓

New balance有冇？旺角邊頭有

啦子人緣好到 大半隊人同佢講happy birthday

屌你老母 沙拿近排咁撚廢 就係因為癡得懦夫多

依個post手風咁好
留多個comment先
利記歐聯一定要奪冠

文尼一同廢奴一齊
即刻生猛返

沙拿攬晒堆獎

比懦夫榨完精腳軟

文尼

毒撚冇人提佢要著皮鞋

佢條領呔自己打？

好橙

文尼好多位都有得笑

Vvd高到

條呔打到中學生咁

毒撚無朋友無女，唯有自己亂打

我覺得佢傳球視野幾好，但作為一個翼鋒突破能力太低

獌狗出強陣

頭先睇返對史城同車呢兩場
開始覺得隊隊英超都已經識點針對水貨黎mark

有冇諗過水貨太攰

可能有心病掛
佢同埃及足總嘈完未

風流波 唔理啦

49000出怪陣

釋放普巴，盡情進攻吧

風流波 wfc

Can有冇去頒獎禮

琴晚去左意大利捧杯

真朋友

播住沙拿首歌好好笑

因為高普無左個腦

沙拿拎獎播埋Egyptian king
個個笑晒場

佢都幾似高普

抄干地352無鋒陣

普巴俾人mma

LIVERPOOL boss Jurgen Klopp has reportedly asked former No 2 Zeljko Buvac to return to the club.

返來啦

新聞話can work together again

廢中幾時出道歉聲明

為何還未看開 都幾十歲人啦

聽丹尼爾講波好正

好似未見過vvd放頭髮落嚟嘅相

應該係老母長毛咁嘅樣

大合照保丹都有 但無簡 係咪去左意大利了

打交啦打交啦

The Mail say tonight that Liverpool have drawn up a shortlist consisting of Malcom from Bordeaux, Bayer Leverkusen’s Leon Bailey and Christian Pulisic of Borussia Dortmund.

Mo Salah has ruled out leaving Liverpool this summer, declaring “I’m going nowhere!”

Mo Salah: “I want to apologise for making you wait so long but I had to come down from Liverpool! I was here 4 years ago and they said I could not succeed. It was always in my mind to come back and make them think wrong”

Liverpool identify £40m-rated Bordeaux winger Malcom as a summer target with Jurgen Klopp looking to strengthen in attacking areas

Mohamed Salah expected to be offered a new and improved contract by Liverpool, according to @guardian_sport

雖然FSG見錢開眼，但係球員想留低先係最重要

好似賓妹

Harry wilson踢完侯城，有無得係歐聯決賽上陣

英撚除左米拿，其他都幾自成一角
好少po同其他隊友互動

星期日做五弟：Mo Salah confirmed leaving Liverpool this summer, declaring “I’m going!”

同事唔代表要friend嘅

保丹

啦子睇好我

英撚不嬲都係圍威喂

綿龍season heat map

水貨

留隊了 聽住先

打最前，但最多喺中圈對上

米肥到咁，不如退休la

大隻啊

沙拿黎一年已經拎哂啲個人獎

保丹香港都冇出

望佢塊面已經知la 之前model 打sub都唔會腫咁多

古都講過

唔去中國同西班牙

無波踢日日玩ig沖咖啡唔肥就奇

呢件幻幻喺冬季轉會窗差啲入阿妓
咩來頭

又快又怪 推波出界

咁鬼鐘意吹買法甲人

屌你 Ward呢

得法甲先似

平吖嘛

又咪幻幻4-50，有數據60-70，超新星90以上

應該唔會平得過意甲野

但啲人易撬啲

同fekir差唔多類型

保丹應該收人工收得好爽
仲咁開心

唔洗踢有幾萬鎊周薪都咪話唔爽

操都好似唔洗

買哂3個？

呢度已經150m
dont ff

沙拿唔走

最多得20m
你話買得邊個

個拜利咩料黎
成日聽

德甲利記超新星翼

同美國仔個d比起點

應該差唔多lv

佢應該冇幾萬鎊啦, 扣左稅應該得幾千

都多過我幾個月人工

摩仔 卡叔 高美斯 Randlll
保丹

夢幻五重奏

leon bailey獌都傳過
同樣利華不如要julian brandt好過啦

brandt廢過呢幾件

咁點解個陣廢中想要brandt唔要bailey

Brandt有造波能力，其餘多是賣突破能力

Bailey同美國仔是但一個都好好J

今季之前bailey都仲係google人黎
bailey係速度型翼鋒,brandt係造波傳送比較好
唔同類型冇話邊個廢
但而家成日見文尼番落黎做波
不如買個真係造波型左翼好過啦
Draxler同Brandt都好撚正

Leon bailey 鏝之前有傳
應該真係勁野黎

想有古呢種

入決賽都成八千萬，買個bigname都唔係好過份姐

已經預繳左基達

有無稅單

Vvd筆錢都未找完

有冇利迷子有買到700 LOL
我同條女次次買股票都搭沉船,
今次竟然比我地385買左到依家

Bailey勁好撚多
有埋罰球

美國仔今年好似跌左WATT,
翼位都係鍾意黑鳩多D

無研究 應從何入手

同埋無記錯呢條友好似有英人血脈

A12又開多團 有興快手

個人覺得佢廢左同教練垃圾好有關係
中場咁勁有维格爾同達候特都唔識用

咁古既錢

利撚啲黑鳩信唔過
淋到

買到pulisic / 廢呀/ bailey至少其中一個 加多一個強力中中
中前場先勉強夠人

睇片個fekir 都幾普通 法甲d 防守好鬼hea

有奥力子K角射球

前面可以正選有： firmino mane salah ings
中場：新簽x2 keita chamberlain Henderson milner (lallana) (lomo)
尚箅夠人

要買多隻翼

唔洗交稅

極速爆埋

Puilisic 曼
Bailey 車
費基亞心繫里昂

我地都係搵修頓簽 Redmond 吧

可以代表牙買加/比利時 英好似唔得

F$G唔會放咁就無可能買到2隻,
必要時好大機會都係推chamberlain 或者lallana上去就算

(有傳)Salah表態：I’m going nowhere
Fekir 已經接近 dome deal

11分鐘爆滿玩撚咩

又傳馬琴

But the Lyon skipper's dad Mohamed was keen to distance his son from a Liverpool transfer.

He said: "Nabil in Liverpool, that’s wrong. I hear there are arrangements, stuff like that. I was surprised.

"I can deny this information right now, it’s not true. Otherwise Nabil would have told me right away, we are very close.

邊度有得睇番利個圍爐頒獎禮 想睇wilson拎獎

米臭系

出左糧比老虎

【沙拉公開留隊宣言】

毫無意外成為球會 Player of the year 和 Player’s Player of the year 後，沙拉公開發出重要訊息：「我哪裡都不去。」

今季已射入 43 球的埃及沙拉，一直有傳言會被各豪門招手，但他本人表示：「留在這裡我很高興，所有事一切安好。」

「我們尚有兩戰要應付，星期日便是第一場，這是重要一戰，還有之後的歐聯決賽。我對未來的紅軍充滿期待，你看我們渡過如此非凡的球季，現在大家都期待歐聯決賽。」

「這只是一個開始，我和幾位球員也是首年加盟，雖然都沒有完整看過上季紅軍所有比賽，但今季我們擁有一個難以置信的一年。」

Mohamed Salah delivers message on his Liverpool future

美國佬唔使出糧呀

水貨去皇好過 而家場場都比人mark死哂:-)

買遊艇唔洗錢呀

Hi

Bye

Salah
mane mane
可以唱多一季

法老

唔係同你hi

台長

599

點知係文尼走

Mane就一定唔會走住, 有fd子基達
廢就續左約
而家係驚沙律會走

冇可能啦, 有基達係度咁易走咩

鍠一陣比offer話全力支持沙拉家鄉慈善事業
沙拉就冇得唔走了

頭先問左文尼 佢叫我住佢間屋

睇到我眼濕濕

香港真係多利到痴線

上場大農場見識到

成場精, 塞爆個草地排水系統

認真salah季尾點都要續個200k比佢啦
而家仲低過老虎
有冇天理呀

買曬Pulisic 同Fekir先好蒲頭啦fucking job Henry

西班牙自己都咁撚窮撚會支持埃及慈善咩
認真講走就走硬不過正常點都唔會係第一年就走仲要今年成積咁好

鍠大把錢

用政府錢

拉子都30 好似無高峰過咁 一踢起就傷

高峰期咪係修仔果期

嚟利前一季勁到戇鳩

好懷念當初大農場個氣氛
尤其是南看台
仲記得有球西布朗門前入唔到
成萬個人嗌屌

所以唔預佢正選 中場而家得返5個人

又諗起買左當fit林拔黎玩鳩佢

14世杯年果季
Sorry我講係利記

有ge,前兩年都場場都13,4km算唔算

幫林拔完夢

It is understood that Jorginho wants to move to the Premier League, but Napoli will not accept less than €60 million (£52.9 million) for the holding midfielder, who has enjoyed an excellent season, according to @TimesSport

Nabil Fekir has insisted there is nothing to discuss about his future just yet, but suggested he may be allowed to leave.

基達都呢個價, 快

shut up and take my money啦

佢操番起拎黎後備踢一流
唔洗咁易傷 又護到波

愛情走得太快 就像龍倦風

如果星期日主場輸波 d球迷會唔會落去打人？

連英格蘭都無得踢

靜啦

我都會落街打人啦

睇下垃圾車贏定輸

唔貴

驚已報

備案

打撚死亨利
就地正法linda

又要靠高普君子協定啦

Linda 狗也不屌

直頭追住懦夫嚟打

#wegoagain

我屌丫

#ynwa

正常人會屌

又啱哂牙正, Henry咁老,係咪先

點先可以爭贏曼城

this one is better

好似無傳過中堅同閘位

中堅 閘已經好夠人

阿正果然天賦異稟

估中左捉字蚤

佢代入左做一個呀伯

又來了新post

咩名

踢好自己

決賽來得太快 就像龍倦風

快撚d買高洛巴尼!

一陣輸波

輸波打人

祝ox子早日康復

1001

thank you fekir